{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200365",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시코우"
    },
    "text": "寿司コウ (스시코우)\\n\n江原道江陵市校1洞1832-3\\n\n和食 - その他 , 12:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 32席/部屋:部屋なし , 江陵に位置する日本式居酒屋「すしこう」では、真の味の寿司が楽しめる。 この食堂はアリアで有名なシェフチェ·チャンホが運営しており、限界を克服し多様なスタイルの刺身と寿司を提供する姿が目立つ。 現在は夕食の営業のみ行っているが、予約を通じて昼食にも利用できる。 ここは座席に余裕があるので、お客さんをもてなしたり、家族と一緒に食事をするのにも最適な選択肢になるだろう。 ビジュアルだけでなく、味も素晴らしい寿司を味わいたいなら、寿司屋を一度は訪れることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "すしこうの場所はどこですか？",
            "answer": "すしこうは江原道江陵市校1洞1832-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "すしこうの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "すしこうは12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "すしこうは何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "すしこうは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "すしこうは何席ありますか？部屋はありますか？",
            "answer": "すしこうには32席ありますが、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "すしこうの料理はどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "すしこうでは和食の一種である寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "すしこうのオーナーシェフは誰ですか？",
            "answer": "すしこうのオーナーシェフはシェフチェ·チャンホです。"
        },
        {
            "question": "すしこうではどのようなスタイルの刺身と寿司を提供していますか？",
            "answer": "すしこうでは限界を克服し多様なスタイルの刺身と寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "すしこうでは昼食に利用することはできますか？",
            "answer": "すしこうは現在は夕食の営業のみ行っていますが、予約を通じて昼食にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "すしこうの座席には余裕がありますか？",
            "answer": "すしこうの座席には余裕があるので、お客さんをもてなしたり、家族と一緒に食事をするのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "すしこうの寿司の味はどうですか？",
            "answer": "すしこうではビジュアルだけでなく、味も素晴らしい寿司を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 382
    }
}